小島秀夫恐怖名作《P.T.》

話說最近想拎部ps4去賣先醒起部機有呢隻game，有冇同好

SHs都出唔成，有咩好討論
齋睇依隻demo，出得成我估絕對係恐怖game 經典

我見最近傳緊Konami同PlayStation出《Silent Hills》新作，仲諗住係Ps5推出咪討論下

你咁講一講
好似之前都睇過差唔多新聞
希望真啦！

你部機值錢

傳聞有另一隻係俾返原祖team silent搞，對嗰隻仲大興趣

我諗都係有價冇市

傳話合作返出pt

名作（出唔到）

Team Silent固然係SH親生老母, 不過PT個demo真係好正好嚇鬼, 小島又係質素保證, 期望PT project真係重啟

小島唔係同konami怒拆伙單飛走咗去做death stranding咩

好似係因為konami掛住谷啲垃圾手機驚同手機老虎機，cut SH研發預算，而且唔係一次半次先怒quit

點會咁快講掂數

講左流料黎

小島大把idea 喇

希望有啦
metal gear

無小島不了

好似話而家小島後台係SONY 由SONY出面同KONAMI傾拎返MGS返嚟重製

Konami 講左話係流料
但係they’re once again acknowledging that the series is still alive in some way.
Some way? 9成又彈珠/手遊啦，無人有興趣囉Fuck You Konami

其實Death Stranding 個故仔個設定應該有部份係源自小島版Silent Hill，佢同Konami 炒大獲離開後自己開工作室，將個故仔由鬼故變左科幻故成為DS
所以P.T. 果個故仔就算真係由小島重啟應該都會再寫過架啦

希望移植game cude隻metal gear 兩蛇落ps5啦

有價有市！